有無人同我一樣覺得 「康復香港、時代抗疫」呢句口號好on9

不是分化，但真心覺得膠

林鄭林鄭林鄭 下台下台下台啲fd

聽聞初頭有間庇護工埸教啲工友講先

真心覺得on9

之前見過有建制banner改咗光復香港，時代革命一啲字眼，做xx香港，時代xx印咗落自己banner
自從見有人改呢句號口少少字眼，就覺得有少少突兀咁

讀出聲更加尷尬

騎劫

係

小學雞

好撚ON9

好耐冇聽過

由得人改
我哋要改嗌主權在民 香港獨立

係 不過算啦 都叫多d人知個口號

康復香港我都明，乜撚野係時代抗疫
時代革命呢句有睇天琦解釋就知唔撚通，
全民抗疫咪算囉，膠化曬句野

尷尬到講唔出口.....